In deze repo heb ik alle opdrachten van DEV verwerkt zodat ik de versies bij worden gehouden.
POC's in deze repository zijn:
- Alert
- Colors
- Counter
- Flex
- Searchbar
- Spinner
<<<<<<< HEAD
- Tooltip
- AJAX (met behulp van Json)
=======
- Tooltip
>>>>>>> master
